靜靜雞定靜雞雞靜啲

靜靜雞
靜雞雞
大家點揀

不了

陰功定冇陰功慘啲

靜英英又點睇

由於靜靜雞有2個靜
所以靜d

on99 or on lun99 ?

我理解係

靜靜雞應該係形容真係好靜去做某啲嘢

靜雞雞就即係 sneaky, 陰陰濕濕一個唔覺意做某啲嘢

所以應該有分別
有錯請屌

靜英英 應該係形容環境好靜

你靜啦

靜低低

小雞雞

雞雞雞

靖靖雞 最靜